嘴唇傷口生肉芽， 有冇人係整形外科醫生？

幫你推 救下啲兄弟呀

影黎睇下 希望有人幫到你

推 睇字都覺得痛 陰公

幫推

check my tg

感謝絲打

唔好打 我打完啲肉芽係冇咗但周邊啲肉都冇咗。。。

打steroid
揸contrabutex

利申：醫生

我粒肉都已經變到好似青豆咁大， 咁我想問下醫生你可唔可以幫幫手有冇可能用手術割走佢？ 定係我不如tg返我個病徵畀你睇下應該點對症下藥

另外補充返我下唇撞嗰個位係喺口腔內側入面， 所以佢已經出現流膿跡象

如果睇緊plastic surgery
就問佢點搞
可以等佢穩定後切咗佢
簡單野

有經濟需要記得出聲，其他野幫唔到手

唔該曬醫生

有心唔該

唔睇牙醫做檢查

入廠檢查左，個醫生都係話我粒門牙嘅神經線要花時間自我復原

但係切除後新的手術傷口也會有肉芽增生，雖然比手術前好，有沒有解決方法